高普daddy反cup唔到 小妹仆街死

Cup唔cup你都仆街死啦

做雞、仆街死，仲有咩未做呀你

挽留

？

Goallll 1:2

88

你條友

????????????????反cup到了

病死未